覺唔覺得M記早餐個Bagel好暗示

成日暗示嘅星矢：你今晚可唔可以同我玩Bagel

幾廿歲人唔好咁多幻想啦

唔好意思囉，但係打直個bagel 真係有好多遐想嘛